沈陣營第三百四十二期 - 嘔心血又瀝，同伴沒貨已沽清，再唱5G揸貨有共識

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

大師特集

沈門墨寶

師父轟歌《Call Put 軌跡》（原曲：灰色軌跡）

###################################################

煙頭再尋覓，Louie沒法去可屈
美債有幾手又冇利息

嘔心血又瀝，同伴沒貨已沽清
再唱5G揸貨有共識

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

沈一再回憶，常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績，常說沒買最可惜
冇答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

(結他solo)

(repeat)
######################################################

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第三百四十一期 - 煙頭再尋覓，Louise沒法去可屈，美債有幾手又冇利息

\|/

\l/

Lm

機械人失救？

880大升喜迎賭王釘蓋

琴日先否認身體轉差
今日就變磚左，好肉酸

爆升 放煙花 賀釘蓋

四個房終於可以分燊家

OS update failed

上個po 尾放上黎, 放多次先

黑絲妹一離座…變態秒「貼椅狂聞」 保全嘆：每次來都這樣

老貓移左民?

何家身家何家分

老貓呢類變態佬無處不在

帶埋全線賭爆升

白事當紅事黎做就係呢D

歐盟︰美國主導體制終結 亞洲時代蒞臨

歐豬

唔駛隔離我都過澳門分燊家

睇嚟想 24000 結，上又得，落又得

愛國企業家

唔使咁上心
遲早解體

燒炮仗
都9廿幾啦！笑喪啦！
之後何家打撚到冚家產

Let's see what's going to happen
德法2國自己仲有排煩

今期個topic跟住唱出來。

Cfu都洗唔少錢比何生養老㗎

如果唔係可能得95歲命

邊個愈遲歸邊 到時果個國家經濟肯定愈差

愚樂記者又大把新聞可以寫，銷量gogogo

鋪地址：朗屏西鐵站對出富來花園商場7號舖富來電腦
2:30pm-10:30pm
Tel:9245-1028
黎前通知聲，有時出左去。
同埋唔好行錯去隔離嗰間明輝電腦

若順豐，請寄：
新界元朗屏會街9號同發大廈地下F鋪順豐站
Ken Tsoi / Tel:9245-1028

【中國倉 時效嚴重延誤】
🇨🇳中國出口到香港貨品
即時起執行100%開箱查驗
時效將有嚴重延誤

以下敏感商品一律不得中轉：
彈藥、火藥、炸藥、頭盔、螢光棒、無人機、T恤、口罩、擴音器、手套、旗杆、旗幟、雨傘、面具、安全帽、安全眼鏡、滑雪鏡、遊戲鏡、白絲帶、背包、生理鹽水、繃帶、膠布、消毒水、橫幅、護具、毛巾、瞄準器、戰術筆、遮太陽布、音響、喇叭、折叠棍、激光、手電筒、宣傳單、LED、對講機、鋼柱、遙控器、頭帶、易燃易爆物品等

如有發現 一律銷毀
懇請留意 謝謝🙇‍♀🙇‍♂

══════════
【ShipBao郵包轉運站】
🔸一站式多國轉運服務
讓您安坐家中也可以購遍全世界🛒🛍
🌏 網址 :
✍ 登記成為用戶 :
═══════════

#ShipBao #郵包轉運站 #一站式多國轉運服務 #海外購物代運站 #轉運 #集運 #購遍全球 #全控追件拼單 #登記會員 #迎新優惠 #積分獎賞 #介紹朋友 #郵包分享 #海外網購資訊 #分享筍貨 #積分當運費 #賺取積分 #成為會員 #ShipBao手機App

頭先睇翻歌詞，將 [師傅的手影]改做[尊師的手影]好似岩音啲，但意思上差少少

唔小心send左個整電腦黃店添, 有需要可以去問

到底遲歸邊定歸錯邊會仆街D
依家歐盟係想花生mode, 然後睇局勢發展:
1. 中共極速潰敗, 歐盟肯定棒打落水狗.
2. 中共同美帝膠著, 歐盟就得閒2邊抽下水, 想辦法搞到中美2敗俱傷然後收漁人之利.

師妹你都幾唔小心

邱騰華：美國沒有單方面給予香港優惠待遇 不會損害香港金融地位

美國佬試吓取消
到時咪試到香港有冇著褲

cfu\|/

格劍啦你哋

師傅係神燈，勁過啲乜乜七星續命燈

如果當年小田田識活埋肥佬嚟種生機

可能而家都未死

防暴又再歧視殘疾記者：跛都出黎柒！跛既就返屋企啦！

班狗啲公關今次又諗住點拆

哩個係驚慌關懷傷殘人士既表現

藍屍
不了

唔洗拆啦
扔得

成日貼左出黎
明明有reconfirm

師父咪藍屍大隻

get a room

曱甴即係有活力

企出黎即係希望佢早日康復

返屋企即係擔心佢安全

並冇證據顯示片中侮辱傷健人士的人是警方人員
再次強調警方係執法過程中絕對尊重任何守法人士

取消同唔取消中間可以有好多"刻度"的(用佐明居正教授成日講的terms)
例如凍結一年, set 某某條件先解鎖(e.g: 雙普選)

而且中美之間出拳亦有"力度"之分. 美國同中共政治角力基本原則係: 中共港共出幾多力打壓香港人/影響美帝喺香港利益, 美國就用等量的力度還擊. 例如港共舊年攻理大, 美帝的回應就係極速通過人權法.

所以今次中共強推國安法加注碼豪賭, 學周星馳哂西方世界冷. 基於呢個"等量"原則, 美帝的反擊一定唔會係講笑. 唔好唔記得: 南海有4.5枝航母打擊群. 對依家美帝太平洋兵力來講, 光復香港真係piece of cake.

我相信英美劇本都差唔多夾好哂. 香港人到時配合劇本做嘢就得啦. 睇美帝到呢個moment都未有動靜撤僑, 佢有可能用"進取"唔係"退守" 策略應對=賭枱上, 你哂冷, 我跟(再要大番你)!

cfu=well done

何家身家何家猜

何家母雞笑呵呵

睇黎師父要著定幾條

估唔到旺角德發商場，個賣音響膽嘅亞叔唔止清貨，貼埋紙連舖都賣，旺角好多街舖招租

睇勢頭港共好大機會6月諗住放支鬼自由行落嚟「救亡」，到時又第二輪疫情爆發

DHL 開始人多...

最篤篤嗰間？ 好多年啦

搞乜

淘佬猻瘋開始收皮

BNO

係，賣舖。

以前幫襯過2支ECC88 膽

哦, 係咪bno呀

我有fd做sf話武肺之後愈黎愈多野做仲加埋人工

荔枝角 ip都唔駛check

係咪冇晒掛號信寄? 得DHL仲有寄件?

佢宜家玩埋關關查關關拆箱好快會收皮

冇空郵 好似係

寄口罩

有機隊先有空郵
DHL
FEDEX
UPS

掛號要三個月吖嘛！
港豬最撚怕等，驚到就嚟瀨屎吖嘛

唔係無係寄要三個月

阿叔年紀好大，走唔走都係咁，可能為家人，賣咗個舖去第二個國家做都得

我有諗過去台灣開音響店㗎

好多年啦 老細年紀都有返咁上下

英國衛報： 中國已準備一萬名軍隊人員駐守香港，旨在於香港國安法通過期間維持香港穩定。

清單

帶風向班傻鳩
同埋班輕易比人帶風向既兒燈仔

LV收咁嘅錢走去支境製造，非法國製，只會影響招牌，當年Burberry 就係慳皮唔喺英國造，跑去支境做賺盡，支境造一樣一件中褸賣皮幾嘢，連支鬼都唔買

而家真係冇乜聽到人買burberry

有五毛帶風向，台灣個邊都係咁，係咁攻擊菜英文

睇嚟兒登真係好多支共五毛

最多人買係vintage trench coat，大大隻字寫made in England

之前法媒傳過lv大股東好唔妥馬克蟲

唔知，要實地睇，沃爾瑪如果深圳嘅冇咗，就係堅，李嘉誠一定堅，深圳嘅taste，百佳已經改哂名

walmart係連三四線城市都有分店, 佢要撤資唔會係一時三刻既事, 同埋walmart係長期人山人海

真，見到你奢侈品係支境造嘅，仲奢咩嘢侈品，即係東莞貨，賣2皮嘢？ 食懵咗

聽咗幾嗰網台，有消息流出美國星期四會開始制裁香港官員

非常正路，因為一下打死關係法，唔係美帝唔敢，都要比友邦走先，台灣都有投資香港，最近仲越玩越勇，誠品同鼎泰豐開幾間新分店，我樓下都有，唔知點計數

限制部份條款，再觀察，打死一兩間支共公司先唔奇

好似說會制裁國安法負責官員，議員就唔知會唔會，都喺等星期四美帝有冇料到

最少要制裁支聯辦同港澳辦行頭嗰啲，仲有港共幾件，先有殺傷力，睇柒侵點搞，一制裁得就後面跟住有

應該大致上堅
但好多係舊料
奶幾年前既事

咁就可以「光明正大」繼續防疫
犯法越權無理行使禁聚令
64 69 612 616 71 721 831 101一直打壓
立法會選舉取消
犯法延續現任強行過埋其他違憲法例
然後國安法集中營開始
鳩搵理由全部送上支那奴役
強行共產在港資產幫阿爺補血

其實佢講黎做乜同邊個講

自助洗衣店其實無敵簡單

國共合作

已經有晒證據啦

可能5毛扮被帶想去牽動羊群效應

聽講台灣閪客多，無人洗衣舖做爛市

係簡單 但好大競爭 之前聽台灣YouTuber講
一方面台灣人地私有產權 人地唔洗交租 佢見你搵到食 佢又開 同你斗平 你好難玩
之前頂一年就ok依加移民要3年 郁要頂好耐

其實依啲自助洗衣機係台灣開始開到成行成市開始難做 人地地大 屋企有洗衣機唔難

係香港先做到咁多 因為劏房多

但9成幾仍然點做都賺
係大學區搵到好位就贏

移民生意，business mode越簡單越好，做呢啲岩架啦。

美國政府做嘢 要去道網台先漏風 我唔信

我唔好聽war room
Bill gertz話美國正考慮唔批特別關稅區

唔夠力 加多間中資銀行就差唔多

直接金融制裁整個政府算啦
重復一次對伊朗所採取制裁

要美國佬走洒先得 一兩年最快

咁首先取消特殊自貿區待遇啦

垃圾美國佬做野慢到

中印邊界摩擦

記得寸土不讓啊!!!

唔好又縮啊

都話雖遠必誅，但近必縮

唔準你咁講
國家有樽鹽

（有片）厲害了我的國 解放軍向印度軍隊大吼

用咀炮擊退印度

口水飛沬擊退天竺軍

冇計，民主國家講制度，唔喺一條友或一班人說了算，仲要計埋對自己人民有幾大損害

印度佬最睇通支共，佢唔會同你廢話多，有爭議地區擺兩萬兵落去，你支共街坊軍最多搞吓騷擾，絕對唔敢開火，一開火印度一定唔客氣，兼封鎖印度洋，支共跪都跪唔切

香港就黎比人制裁
咁多位師兄準備好未

最緊要支共冧檔，其他好閒

不過我喺到諗
刁總玩到咁大
支共黨內應該唔少黨員有大量利益喺香港
一制裁香港勢必令佢地利益受損
但咁都唔反刁總枱

有軍隊

兩架B-1轟炸機據報飛越南海

依個月日日都係咁 好可能遅下會黎真

支鬼喺非洲被殺，支共使館唔敢出聲

以我經驗所見...好多時最終都係管理左右賺蝕
當然自己計budget好重要

有提出「嚴正抗議」嘅

take care...

見到此等美景，夫復何求

要寄嘢比澳洲老細
Ups 開10點 13點就截件

驚嘅晨早走咗啦！
最撚好拉撚曬全部真香港人，睇吓到時邊撚個死先

南北韓非戰區駁火 聯合國軍司令部：雙方都違反停戰協定

〔即時新聞／綜合報導〕南北韓在本月3日清晨於非戰區江原道駁火，聯合國軍司令部今日宣布調查結果，指出兩韓在此事中皆違反1953年的「停戰協定」。

《韓聯社》報導，聯合國軍司令部今日發表對於本月3日，南北韓在非戰區駁火的調查結果，報告指出，北韓軍隊在3日清晨7時41分，自軍事分界線（MDL）北側的哨所，往南韓250號哨所發射4枚14.5毫米口徑槍彈，違反「停戰協定」，不過難以斷定是蓄意或是偶發的失誤。

南韓軍方當時在現場指揮官判斷下，於北韓開火攻擊的32分鐘後，廣播警示並開火2次，約發射30發子彈；聯合國軍司令部對此則強調，南韓軍方開槍同樣違反協定。報導指出，南韓以30發子彈回擊北韓的4發，被聯合國軍司令部視為違反比例原則、防衛過當。

此外，聯合國軍司令部曾要求北韓提出相關事件資料，北韓方面也接收此要求，但未給予任何回應。此事調查是在南韓軍方積極配合下完成，為了確保公正，由中立國監察委員會監督調查。

10萬人保住飯碗！ 德政府將給漢莎航空2940億紓困

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）自爆發以來嚴重衝擊航空業，歐洲最大的航空公司德國漢莎航空（Lufthansa）也同樣在這次疫情中面臨龐的營運壓力。對此，德國經濟部長阿特麥爾（Peter Altmaier）今天（26日）表示已與漢莎航空達成協議，給予90億歐元（約新台幣2940億6200萬元）的紓困援助，確保公司10萬名員工免受失業之苦，也穩固德國在國際航空的地位。

綜合外媒報導，漢莎航空同大多數航空業者一樣受到這次疫情衝擊，3月時客運量大減95%，且該公司擁有的763架飛機有700架暫時停飛。而上週四（21日）漢莎航空官方就表示，已與德國政府持續協商數週，聲明當中也提到，不排除讓德國政府入股20%。

德國政府擬獲20%股份、2席監事
今天德國經濟部長阿特麥爾宣布，聯邦政府已與漢莎航空達成協議，將撥出90億歐元作為紓困金。據相關報導指出，這筆援助方案主要有二，包括政府以聯邦資金（WSF）向漢莎航空投注57億歐元（約新台幣1862億3900萬元），以及來自德國復興信貸銀行（KFW Bankengruppe）的30億歐元（約新台幣980億2100萬元）貸款。

而如同上週漢莎航空的聲明中所言，德國政府將獲得集團2成股份，並取得2席監事。但最後的決定權仍須由漢莎航空董事會、股東和歐盟執委會（European Commission）裁定。

除了漢莎航空，法航（Air France）4日獲歐盟執委會批准得到76億6000萬美元（約新台幣2281億2900萬元）的援助；另外，荷蘭政府也正在研擬給予和法航同集團的荷蘭皇家航空（KLM）約20至40億歐元（約新台幣649至1298億元）的紓困援助，幫助其度過這次難關。

美帝制裁 支共港共終於可以淨用崑崙銀行

大灣區合作社

要投資仲可以幫襯訊匯

頭先入唔app
係咪又俾支共搞

星期四，山雨欲來風滿樓

躬逢盛會

李澤鉅稱香港正處不明朗 冀港區國安法有助穩定局勢

全國人大審議港區國安法，長和主席李澤鉅說，現時香港正處於政治紛亂及營商環境不明朗之氛圍，期望有關草案能穩定香港之局勢，恢復社會及經濟活動的正常運作。

2020-05-26 19:49:16

我搞嘅

有消息指支印邊境糾紛談判破裂，都正在增加兵力，未知真假

等得好苦
可唔可以金融脫勾

星期四美帝真係制裁香港的話
早兩日D人沖入去撈樓四恆基做乜春

同刁總一樣賭美帝又係打咀炮

亞洲電視6200萬元出售訊匯證券60%股權

亞洲電視控股出售萬方國際60%股權，作價6200萬元。萬方國際持有訊匯證券作為全資附屬公司。交易完成後，亞視不再持有萬方權益，預計可錄得盈利27.5萬元。萬方國際去年稅後虧損近1900萬元，2018年則盈利374.1萬元。截至去年底資產淨值9628.2萬元，下跌18%。亞視說，將專注於擴大媒體、文化及娛樂業務，今次出售與未來發展策略一致，所得款項淨額將用作償還借款及一般營運資金。

ATV原來係師父老細

廢老抬錢救國 幫外資接貨

所以聯軍控制番香港唔係冇可能的事:
與其走唔切, 不如揮軍保護在港僑民仲有利益仲好, 反正國安法已經撕毀1國2制承諾. 英國出口, 美帝出手. 加埋武漢肺炎J數一次清, 逼中共放走香港找埋武漢肺炎利息(成條數一個香港當然找唔哂啦).
再提一次, 美帝而家有4.5枝航母戰鬥群喺西太平洋, 光復香港對美帝而言係手到拿來的easy job. 呢個時間中共仲要喺印度邊境挑釁, 知唔知道自己犯佐分散兵力的兵家大忌? (雖然中共再點集中兵力, 都唔會係美帝對手).

淋病
劏房波
燉湯強
比卡超
鄭大波

中共點名制裁美參議員 霍利：絕不退縮

中國外長王毅和官媒《環球時報》近日揚言，要點名制裁美國密蘇里州共和黨籍聯邦參議員霍利（Josh Hawley）。霍利日前在推特發文回應指出，中共的威脅嚇不倒他，並要中國戴好頭盔，因為美國絕不退縮。

霍利較早時提出「2019新型冠狀病毒病（Covid-19）受害者正義法案」，要求在美國國務院成立工作小組，負責率領國際調查，追究北京對疫情爆發的處理方式，並向中國政府尋求賠償。

中國外長王毅周日（24日）在記者會上聲稱，「政治病毒正在美國蔓延」，並指美國政客攻擊和誹謗中國，忽略基本事實和編造謊言和陰謀論。當天，中共官媒《環球時報》發表文章透露，中共正考慮對一些美國政客採取懲罰措施，並引述不具名官員的話說，這些美國政客包括密蘇里州總檢察長施密特（Eric Schmitt）、阿肯色州的共和黨籍聯邦參議員科頓（Tom Cotton）和霍利。

對於中共點名威脅，霍利周日在推特發文指出：「在我大聲疾呼中國利用全球經濟作為武器，剝奪美國經濟獨立，並奪走香港人民權利後，中國再度威脅要制裁我。如果中國認為她們的威脅能嚇倒我或密蘇里州人，那就大錯特錯了。繫好你的頭盔，因為我們不會退縮。」

解放軍背景

負責提案的吳秋北同陳曼棋會唔會榜上有名
一想起佢哋被制裁, 俾銀行call loan的情境就

呢排身邊有人仲想買港股reits 死梗

佢哋驚條毛!
洗冥幣佢哋驚閪咩！
想要幾多就印幾多

支國制裁得o的咩

唔比入境支國?
唔比用冥幣?
唔比美國入口支國敏感技術?
定係唔比美國用支國晶片

唔係歴史點會咁撚多熊二棍唧

制裁D咩唔比人用支那幣?

亞洲電視售訊匯證券股權
亞洲電視控股(00707)公布，以代價6200萬元出售萬方國際60%股權。

萬方國際旗下訊匯證券為可進行第1類、第4類及第9類受證券及期貨條例規管活動之持牌法團。

集團擬專注於擴大媒體、文化及娛樂業務，出售事項所得款項淨額擬用作償還借款及/或一般營運資金。

屎為四處搵晶片，就快執笠

咁就鎖國, 巨朝鮮化啦
唯一希望就係香港人走得幾多得幾多, 將傷亡減到最低, 活下去先可以睇到香港光復, 中共滅亡, 煲底相見的一日.

越係咁越好，肯定美帝議員迫住柒侵冇得讓支共，咁講呢鑊肯定重鎚

佢哋咁愛支一定用支銀

但全部愛國人士都係用瑞士銀行

要通報

煎sir評香港人評國安法我幾岩聽

轉入崑崙銀行

支銀有做美元業務，唔用得，查出一併制裁

北韓伊朗支銀都唔敢做佢哋生意，只有靠崑崙銀行，因為冇做美元業務，只係支境開檔，支銀唔夠膽

好似瑞幸咁做間假數公司走資兌美股美滙有無得諗

唔怪得之訊匯請左師父咁撚耐都唔執
原來老細係永恆既亞視

禁用華為手機，禁穿喬丹李寧，子女冇得玩樂拼，唔準玩皇者榮耀，唔準用微訊，支付寶，一律禁止進入海底撈，好撚毒呀呢招，冇晒尖端野用成個人生重有咩意義。

過一輪就會冇咗件事
同意佢話多數係慢慢隨住真係執法而降低港股估值
rather than 一嘢收皮

"過一輪就會冇咗件事"

唔同意
好多香港公司都係利用獨立關稅區呢個待遇
去連接歐美同支國做中轉港, 包括航運同物流
一旦取消左關稅區的話意味住香港同上海無異
呢o的公司自然冇哂生存價值
香港好多低層人工都係做物流運輸, 佢地到時好多機會減薪/失業

當香港同上海冇分別果陣, 咁外資要投資中國. 點解仲要選香港

真係唔知之後可以發生乜事

我覺得最陰毒係唔準食中國大頭奶粉囉

國會迫宮 軍方迫宮 受迫害美企迫宮 保守主義迫宮......

好似得一個方向

仲投資中国?
一齊拆棚

被譽為「日本香港通」、研究香港政治逾二十載的日本立教大學法學部政治學科教授倉田徹接受本報視像訪問，援引一九三○年代日本軍國主義利用《治安維持法》打壓異見為例子，慨嘆「在沒有民主的國家實施國安法好恐怖」。

倉田徹指出問題在於中國對於危害國家安全的定義與民主國家並不一樣，例如日本要求的愛國是喜歡日本文化、尊重日本歷史、重視日本經濟發展，不代表需要支持自民黨政府或安倍政府，但北京的思想則是愛國就要對現在政府的忠誠。

完全有可能，美國打嘴炮

Uber宣布計劃將公司亞太地區總部從新加坡遷至香港，並在香港建立科研和工程中心，認為將為港人創造更多就業機會，長遠加強本地科研技術生態系統，有助香港穩固世界領先城市的地位。

外資撤離

美國佬今次咁都唔野，就仆街死 la

做硬

到時咪變番愛中國 支持中國囉
唔係可以點

yes

最衰買得BA唔多

有冇聽架
牙煎係話香港人唯利是圖
比隻京東，網易上個市有錢賺
成個焦點就轉移左冇人記得啦

長和系主席李澤鉅表示，現時香港正處於政治紛亂及營商環境不明朗之氛圍，期望有關草案能穩定香港之局勢，恢復社會及經濟活動的正常運作。

高層藍前線黃 老豆黃個仔藍

呀鉅身體很誠實

個仔無得黃啦
長實仲有唔少大陸樓要賣 係香港都係 同埋仲有唔少收租資產
長和既屈臣氏中國區收入佔比唔細 同埋佢最賺錢就係屈臣氏零售呢一part

原來怕蝕錢就有理由冇得黃

咀炮嘅嘢
講兩句唔洗錢嘅

牙鉅的身體是甚麼感覺

長和系創辦人李嘉誠及集團主席李澤鉅父子，再度入市增持地產業務旗艦長實（1113），連續4個交易日透過李嘉誠（環球）基金會增持共808.9萬股長實，涉資近3.83億元，過去兩個月內斥資逾15億元「掃貨」。

硬係覺得支共成功拉一派打一派
成功拉到班歐豬
而美國玩緊孤立主義
支共有機賭嬴

人大通過《香港國安法》草案修改稿

#港聞 在北京，全國人大會議主席團通過香港國安法草案修改稿。 (5/26/22:11) 全文

多謝黨提供機會俾港人發大財，成為亞洲監控市場龍頭
同時港人亦因為害怕打仗而失業感到擔憂，權衡利弊後願意同支共並肩作戰

究竟係亞視永恆啲定係大師燈得耐啲

係老江長命啲

【耳邊風】習大大的豪賭 蔡英文的機會

習大大上台以來，用「一事無成」來形容他的成績，可謂最適切。不是嗎？在香江問題，習大大弄出個「港獨」大頭佛，之前從未聽過。在台灣問題，他強推「一國兩制」方案，令跟大陸「藕斷絲連」的「百年老店」民望插水；更不用提香江「送中條例」一舉把蔡英文的民望推至七成新高。至於新冠肺炎疫情處理上的失誤，造成經濟蕭條，連帶他答應十四億人民「2020年達到小康」的承諾落空。這位一事無成的「人民領袖」，現在只能豪賭一鋪，強推前人也做不到的「香港國安法」，希望能證明自己的能力！

殊不知，習大大強推「港版國安法」，其實是拿起一塊大石頭砸自己的腳。「港版國安法」一立，香江資金人才將會流失，國際金融中心地位不保，香江不再是「生金蛋的鵝」。鄰近的新加坡仍未完全由威權制度過渡成開放式民主政體，香江資金人才去新加坡的恐怕只是少數，跟香江最接近且文化上屬近親的寶島，其實大有潛力成為亞太地區未來的金融中心。當然啦，台灣本土也有政府效率欠佳，稅制繁複等諸多問題有待克服，這都需要小英拿出魄力，給金融鬆綁，真正釋放寶島的潛力！

台軍事專家研判：中共進行雙航母戰鬥群的對壘演習

日本共同社早前報道，中共解放軍計劃在今年8月舉行大規模的登陸演習，模擬攻佔台灣的東沙群島，而香港《南華早報》周一（25日）引述不具名消息人士透露，解放軍航空母艦戰鬥群將通過東沙群島，到達菲律賓海進行演習。對此，台灣前海軍艦長、軍事專家呂詩禮研判，這極可能是中國雙航母戰鬥群的對壘演習。

《南華早報》報道，一個航空母艦戰鬥群將通過東沙群島，到達台灣東南方的菲律賓海進行演習，但目前不清楚是由已具備初始作戰能力的「遼寧號」，還是去年年底才正式服役的「山東號」參與，或者有可能，兩艘航母都會投入這場演習。

對此，呂詩禮在臉書表示，中國解放軍的055型飛彈驅逐艦及山東號航空母艦相繼完成「偵通導抗一體化桅杆」測試後，已經開始在渤海進行演訓及海試，加速獲得初始作戰能力的進程。

呂詩禮認為，中國航母戰鬥群在夏天於菲律賓海進行的演習，其對抗目標極可能是另一組航空母艦艦隊。與其問山東艦能否在3個月內完成成軍訓練，不如說是雙航艦戰鬥群的對壘，就是成軍訓練的結訓操演。

呂詩禮分析，遼寧艦在4月時穿越宮古海峽，經過巴士海峽、進入南海，再循原路駛返，山東艦的官兵必然隨艦見習；至於戰鬥群的其餘船艦，無論是052D型飛彈驅逐艦、054A型飛彈護衛艦及901型綜合補給艦，早就跟隨遠海聯合訓練編隊，東往中太平洋、西至印度洋，已經訓練了好一段時間。

另外，台灣《上報》報道，台灣中山科學研究院4月底試射雲峰飛彈，其結果一切良好，雲峰飛彈下半年將再進行全系統全彈驗證，順利完成後將於2021年正式編列預算量產，預計生產10套機動系統與20枚戰備彈，採全台機動部署。報道指出，雲峰飛彈射程達1500公里，可以涵蓋中國內陸，但從未被台灣政府證實存在。

除左開3年 仲要你請2個台灣人
根本無得做 我諗除左加盟店 自己創業好難

做食比較穩陣,係辛苦

Lingoda有三個月日日上足一個鐘堂,之後可以claim返全費嘅promotion

呢啲數人頭既野，有幾難呀，搵個相熟當地朋友，簽張文員約又好咩都好，出一皮糧俾佢，叫佢現兜兜退返六千俾你。香港大把公司做緊呢啲野啦。

雙移動箭把出航
一間唔覺意對壘諗中咗會點

亞洲電視6200萬元賣訊匯證券6成權益
文章日期：2020年5月26日 19:23

亞洲電視（0707）公布，於今日以6200萬元向梁維君及黎莆琳出售所持有的萬方國際六成權益，代價將以現金支付。萬方國際則持有訊匯證券。訊匯證券目前持有1、4、9號牌，據公司官網顯示，訊匯在全港擁有五間分行，公司行政總裁為人稱「沈大師」的沈振盈。

今次亞洲電視出售萬方國際，預期將錄得出售收益約27.5萬元。集團指是變現其於目標集團的投資之機會，並重新分配資源以發展媒體、文化及娛樂業務，出售事項所得款項淨額擬用作償還的集團借款及或一般營運資金。

亞洲電視日前遭科技園入稟高等法院，稱亞視免費電視牌照屆滿後，除停止電視廣播的運作，更容許其他公司佔用大埔工業邨廠房，經營借貸、紡織等業務，違反地契條款，要求亞視清空物業，並支付逾380萬元的額外費用。

聽日之後, 灣仔酒吧冇美國大兵生意, 以後實去高雄

灣仔堆賓妹做少好多生意

Lingoda呢個睇落非常好.
3個月用心練的話, 應該可以操番到去當年外國留學時的水平. 咁就差唔多夠哂用.
之後BNO平權後就可以盡快過去英國. 但係做唔做得番IT狗都係一個問題, 香港的IT太落伍, 英國果邊應該轉哂用新嘢

蕭若元：何鴻燊病逝 香港一個時代的終結

有走快走, 我就CEO問題冇得走, 他日煲底見

Mola mola

變東德了

美杜期升乜撚野

呢兩日上面又變招，用偽香港人A/C化身戰狼周圍屌，想人地孤立香港

出咗一隻ETD, 減低倉位, 呢一兩日睇睇環境會再減另一隻ETD

屌你老味昇旗易得道嘅所謂KOL, 而家先睇到柒侵根本冇原則, 讓共結果賴大鑊死100000人

usd平左?

Petition calls for investigation into Twitter censorship after hiring of Li Fei-Fei
Chinese dissidents say Twitter accounts deleted after Li joined board of directors

樓王

etd唔是長揸咩

合理減低, 要試下賣盤

我等開拖再嚟買過

今晚有明居正老師. 佢講得好正確: 睇中共點解會咁樣出招, 係要stand on Xitler(呢幾日習帝的新稱呼) 的角度去睇! 再從佢哋出身經歷, 就會明白點解習帝不惜一切都要過香港國安法.

到而家我都未掌握到呢種分析中共的境界. 係"知彼"方面仲係差一大段距離.

平左?

依加港紙轉鎂關唔關事?不過港紙同鎂有聯繫匯率個喎

但習帝同明老師睇錯呢點: 從來都係Trump led住華爾街, 唔係華爾街led住Trump. 呢點係Trump同過去美國總統最大分別. 自Trump 上台後, 佢D政策其實冇乜受華爾街影響.

如果真係咁受佢哋影響的話, 當初貿易戰係冇辦法開打的. 因為過去全球貿易下,美國貿易年年逆差下, 最大的得益者就係呢班仆街. 影響到Trump的實際上係美國本土經營實業例如農業, 能源, 基礎建設等等呢堆人.

習帝將會因為睇錯呢點, 結果就係被逼面對明老師講的"大打"的局面. 習帝準備鎖國未

對比之下規模冇得比

網上瘋傳「請求美軍登陸香港」 美軍B-1B轟炸機現身香港外海

根據XG01報導，已經超過20位保皇已完返到立會大樓

其實華爾街並非個個親共
好似當年二戰期間有一堆到開戦前先撤離既投機者
最後輸到一敗塗地
亦有人一早割蓆贏盡掌聲

［含撚啦你］Youtube被揭留言一講‘共匪‘’五毛‘就秒刪 狡辯係因為系統錯誤

wall st 只係一個象徵
而家感覺就似大家鬥拋浪頭去估緊有冇貨
你唔敢誤射，搵野黎打我即係你仲有野顧慮；對方亦然
美方錯估形勢機會其實好微，假假地CIA, FBI 軍情局呢D唔係冗員部
結果個賭局起好微妙既情況下進行，牌都未睇個pool 就一直落
咁一係就知道大陸有好牌，一係自己唔好牌，一係大家咁高咁大，最後漁人得利；都可以係大家算盤都打錯，但全部玩家誤打誤撞撞中而膠著

仲有一個可能就係原來張抬全部玩家都係傻，咁就冇數計

每次睇完年代向錢看之後，都會心情輕鬆番哂，抽身局外看全局。

一時的得失又算得d乜，美國已經參戰入局。

到最後自由世界喺美帝主導下始終會得勝，中共最後都會滅亡，香港最後終會重光。呢個係人類文明的發展過程。除佐按核彈瓦解人類文明外，冇其他力量可以阻止呢個進化過程。

香港人依家要做的只有2件事：不停向世界喊救命同努力保命。活下去，先有命重光後煲底相聚

學埋支那咁 一開會就封哂路唔比人入

垃圾政權係o甘

\｜/
師父早晨

The Canadian court suddenly acquitted Ms. Cathy Meng, the daughter of #Huawei's founder Ren Zhengfei. She will return to China this Thursday at the soonest. The sentencing on Meng's case was originally scheduled on Wednesday.

【Now新聞台】美國總統特朗普被問到如果中國推行香港國安法華府會有甚麼回應措施，他表示會在未來數天公布詳情，又指會是強而有力的措施。白宮發言人較早時指，特朗普對中國的行為感到不滿，認為香港將難以維持金融中心的地位。

彭博通訊社引述知情人士指，美國政府正在考慮針到中國官員的制裁措施，同時亦考慮對協助中國在香港實施國安法的機構實施制裁，包括凍結資產及禁止金融交易，但現時未有決定。

白宮發言人麥克因尼較早前引述特朗普指，他對中國的行為感到不滿，認為中國若接管香港，很難看到香港如何維持金融中心地位。

美國白宮經濟顧問庫德洛接受霍士財經頻道訪問時表示，中國對香港所做的事非常令人不安，認為中國正在犯下大錯。

師父\|/

無所謂 屎為應該officially dead

我希望制裁埋中銀

冇理由判決都唔等埋就放佢喎，source?

呢單未確認
Sor

呢個先係

美國要求引渡華為副董事長、首席財務官孟晚舟案，加拿大卑詩省最高法院明日（27日）會作出關鍵裁決，孟晚舟有機會獲釋。裁決前數天，有加拿大傳媒拍攝到孟晚舟與團隊到法院外，舉起勝利手勢合照。

加國律師：孟晚舟勝訴機率大

加拿大廣播公司（CBC）報道，孟晚舟上周六晚7時左右，與包括華為高級副總裁彭博（Vincent Peng）在內的多名親友現身卑詩省最高法院門外。

報道指，戴着配備GPS追蹤系統電子腳鐐的孟晚舟與同伴在台階上拍照留念，眾人都滿面笑容，豎起了大拇指和擺出勝利手勢，頗有提前慶功的味道。孟晚舟只逗留了約4分鐘便乘車離開。

報道形容，對於即將面對引渡案關鍵裁決的孟晚舟來說，這樣在公共場合當中出現顯得很不尋常。熟悉加拿大引渡法的刑事辯護律師博廷（Gary Botting）說，「我以前沒見過這種情況」。但他認為，孟晚舟勝訴的機率的確很大。

美國司法部指控孟晚舟違反對伊朗的制裁禁令，涉及銀行詐騙，要求加拿大當局引渡她到美國受審。卑詩省最高法院將於當地時間周三早上，裁定孟晚舟是否涉及「雙重犯罪」，即確定孟晚舟的行為是否在加拿大和美國均屬犯罪。

若「雙重犯罪」成立，引渡程序將繼續推進；若不成立，檢控官可以提出上訴，但上訴期間，孟晚舟將可重獲自由。

老老豆豆
愈同人講冇國愈大件事

有邊區冇狗

所以識字真係好撚緊要

食完早餐又換美金先

印度增兵多數堅，睇嚟印度開拖機會唔細

印度如果肯開拖，我2020年內唔歧視阿差

【Now新聞台】美國總統特朗普表示，正準備採取行動回應中國通過香港國安法，會在本周稍後公布詳情，又形容是強而有力的措施。白宮經濟顧問庫德洛則指，中國對香港所做的事非常令人不安，認為中國正在犯下大錯。

特朗普在白宮玫瑰園見記者時被問到香港國安法，他說會在稍後時間公布回應措施詳情，但預告會是有力措施。

白宮發言人較早時指，特朗普對中國的行為感到不滿，認為一旦實施香港國安法，香港將難以維持金融中心地位。

彭博通訊社引述知情人士指，華府正在考慮針到中國官員的制裁措施，同時亦考慮對協助中國在香港實施國安法的機構實施制裁，包括凍結資產及禁止金融交易，但現時未有決定。

美國白宮經濟顧問庫德洛接受訪問時亦表示，中國對香港所做的事非常令人不安，認為中國正在犯下大錯。他指如果美國企業希望從香港及中國回流美國，華府將一概歡迎，會支付他們搬遷費用，同時提供稅務寬免。

歐洲理事會主席米歇爾與日本首相安倍晉三舉行視像會議後指，他與安倍對中國有共同想法，非常重視中國怎樣按照《基本法》和履行國際承諾下維持香港的高度自治。米歇爾又表示，歐盟支持香港以一國兩制的原則保持自治。

\|/
如果今日重有得升 我決定投共

據報呢單嘢係1962年中印邊境戰爭嘅遺留問題，當年印度不敵失守咗，一直視為國恥，幾十年增加軍力，為嘅就係要拎番失去嘅嘢同報仇

據報印度陸軍總司令調動幾十萬兵力到邊境，加上武漢肺炎，新仇舊恨計數唔奇

當然美帝會暗中幫手，以前支共打越南向美帝交投名狀，呢次唔通係印度？

\I/

希望早日東南西北都有戰線

今晚諗緊再減倉或清倉，保住利潤，再望吓油金兩瓣，搏支共四處開拖，到時再入貨

據傳以色列以F35隱形戰機轟炸敘利亞軍事基地，摧毀敘利亞嘅反隱形雷達及S300俄羅斯防空導彈，而反隱形雷達係支共資助敘利亞嘅

有人估計係測試支共防衛系統

有個預言，聽吓就算，滅支共係印度

真嘅話真係要每個星期去重慶支持返

700升5蚊
今日可能又升

代理人戰爭 美帝淨用其他手段 熱戰就留比其他人

股壇一切皆虛幻
施主唔好咁執著

可以投共了

支共今次黑社會大會, 前朝影帝, 胡撚塗, 蛤幙江, 曾慶紅, 朱榕基....全部冇出現, 據傳被軟禁, 避免佢哋提出擴大黨內會議迫宮

以習狗為咗追平毛魔及矮鄧威望, 壓住反對聲音, 同印度開拖唔係冇機會, 台灣佢唔敢打, 一打美軍到支共玩完, 印度佢未必唔敢, 佢認為支共國係強國, 而且62年有甜頭, 可能會令佢賭多舖, 香港呢舖已經賭咗, 如果美帝強力反應, 可能要靠同印度開拖樹立權威

侵侵批評‘寄信投票’會容易做成選舉舞弊 Twitter 指佢講法‘冇足夠支持’

\|/
師傅早晨

早兩日自己寫張美金支票, 由Citi去大貓比自己, 落櫃台入票, 問佢可唔可以直入離岸戶口, 唔得, 咁問佢如果現金直入離岸戶口得唔得? 原來都係唔得, teller解釋佢哋電腦唔通離岸, 兩個獨立嘅, 唔同國家唔會睇到客戶嘅離岸戶口, 一定要入本地戶口再由國際轉賬

咁問佢點解網上得? 佢話因為我授權咗兩邊先可以本地網上銀行睇到, 各種操作仍然要login, 所以都係要用保安編碼器同login離岸戶口, 用國際轉賬先得

聽完佢講好放心, 唔通嘅, 只有我睇到銀行睇唔到離岸戶口資金情況

索羅斯搵師父報仇 一雪當年輸比師父之恥辱

屌

污衣派門人早已撤資，而家等睇師父表現一人力抗美帝制裁

ching 形容得好生動

中意巴基斯坦咖哩多啲

轉撐印度咖哩

嘩

召喚沈達尼.jpg

弟子不孝, 定期9 月先到

師傅早晨\|/

生左小朋友，要動物大遷徙，我就真係走唔到喇，戶口太過分散，撒資都要三個月

諗緊唱實物美鈔，老虎又話危險

開個ib / ft擺少少先
同現鈔一樣冇息

仲有時間, 聯系匯率港共必頂住, 脫勾香港即冧, 頂住方式大概
1. 抽乾港元銀根水池, 夾高拆息,等炒家成本大增, 夾爆倉撤退
2. 利率調期,沽遠期美元,買入近期港元, 借遠期美元, 沽近期美元
比利息
3. 真頂唔住將聯系匯率弱方保證上調到7.795之類, 不過資金會流出, 咁減少用美元買港元
4. 支共抬錢頂, 冥幣放棄, 由佢貶值增加出口競爭力,反正冥幣都話電子化,支共手上點都有三兩千億美金可以調動

港共金管局外匯儲備係港幣幾倍, 又冇欠債, 要打爆唔係咁易, 幾多炒家損手, 早兩年有個CC台傻仔嚟財經台開post, 見觸及弱方保證就話港爆, 咁就問佢觸及強方保證係咪美爆? 根本答唔到, 何況各銀行大媽沙有美金, 港共可以借比利息

單憑連登仔每人兌一萬幾千美金打爆聯匯, 係冇乜可能

兌美金係個人買個保險, 輸晒1%如聯匯唔甩勾, 咁就當保險費用, 唔係計賺定蝕, 擺離岸係驚國安法,緊急法凍結戶口, 離開咗本地金融題系就安全, 少嘅一萬幾千美金擺自己屋企都得, 根本唔使搞offshore

U.S. Weighs Sanctions on Chinese Officials, Firms Over Hong Kong

出手未？

索羅斯輸俾同一個人，twice

托都我托,急跌200點子,沽冥幣最狼肯定係支共高層

身體最誠實，要走貨吖嘛

62年好似最後支那要割地?

最近幾次港幣觸及強方保證,港共沽咗幾次美元買入港元, 原因可能兩個

1. 港元同美元息差擴大, 熱錢套息差, 香港銀行並冇跟隨美國減息一致
2. 支共高層海外沽美元資產, 兌港幣泊香港, 避免比美帝凍結資產,造成港元需求強盛

有冇師兄弟有其他睇法?

[小補血］之峰：同JoshHawley傾過 天下制裁非無的放矢 想做野既唔止美國 考慮既做法亦唔止針對狗官

希望真

佢自己on9, 打到入印度國內, 忽然撤兵, 之前佔領咗嘅地點撤退, 於是落入印度手, 唔算割地

唯一解釋當年驚印度反撲自己全軍覆沒, 早走早著, 反正對內宣傳大獲全勝, 亦可能驚美帝干預, 雖然毛魔成日話美帝係paper tiger, 實際上佢知真老虎嚟, 韓戰一樣下令唔可以攻擊美國商船,違者軍法處置

如果毛魔有習狗咁笨柒, 支共早就玩完, 唔會存在到而家

老毛好清楚邊度係老虎屎忽
唔摸得
唔似習囝會on99信自己啲大外宣

拿樓王下面我真係齋靠估

相差好遠, 由於習狗要平毛魔同矮鄧"戰功", 佢要壓住反對聲音, 要有"戰功", 前兩者在位一個同印度開拖, 一個同越南開拖, 自稱大獲全勝, 習狗冇"戰功"根本權威冇幾多,家陣係搞到全球追討賠償, 連巴西都加入反支共

睇個款最快都要28號之後
睇埋支共落實之後先出手

唔係托唔托,係經濟咁差點會港幣幾次觸及强方保證? 顯然係市場有需求, 要港幣無非投資香港, 買入港元資產, 及服務

大師是不能被擊敗的

相對而言
老毛面對的對手要頑強得多
周恩來, 劉少奇有蘇聯撐腰
點都比江澤民 溫家寶難對付
但習好似冇咁既實力扳到佢地

學到野

套息一定有，過去幾個月都喺強方位，然後一話有國安法就貶，雖然唔算深，但個slope 好明顯，肯定有啲錢會走咗

1842年1月26日港英年代開始，開埠以來，香港好似從未被制裁過
今鋪開齋？

處女都有破處既時候

仲有一點, 呢幾年佢玩民族主義玩到小粉紅個個以為真係有戰螂, 街坊軍靠吹武統台灣吹到小粉紅都唔信, 520蔡英文就職屁都冇一個, 呢輪又宣傳街坊軍武統台灣概念圖, 支共再得過吹字, 民族主義呢塊抹腳布會失效, 而且可能反迫到支共焗打

打台灣即係打美國, 打印度就風險細, 自信會贏唔奇, 越南一向支共街坊軍剋星, 79年只係同越南民兵打, 死傷人數係人幾倍, 越南正規軍一調動街坊軍即走, 事後矮鄧承認軍隊太落後, 裝備到思想都係

街坊軍係抄美軍, 有段時間美國訓練過街坊軍軍官, 應該係賣黑鷹民用直昇機個段時間

睇個勢。套用年代向錢看2位老師（明居正，張國城）的terms。

今次2邊都冇打算收拳。香港呢邊“大打”幾成定局。

神仙打交，各位師兄保命為上。

80年代嗰陣越南有蘇聯裝備支持
自然吊打仲係用緊50年代韓戰裝備街坊軍

習睇怕一定會喺形勢迫逼下不斷做啲on9傷害自己
到最後煤山見

所以識玩幫佢大力煲印度單嘢, 大玩民族主義, 支持習總教訓印度, 保障國土安全, 實現中華民族強國夢

天竺省

毛魔個獲算贏, 只係佢自己on9撤退, 攻到入印度境內

印度軍方一直視為國恥

而家條邊界線都未 settle

所以大家掟石頭, 大家都未嚟真住, 不過拳頭交都係印軍嬴, 3個傷, 街坊軍七件有個係軍官

如果印度同支共開拖, 買阿差贏

都係對美帝投名狀，不過今次換成係印度向美帝投名狀。

一旦香港最終走到不得不“大打”，一發不可收拾的局面。習帝希望仲有印度戰績可以交代。

人民窮咪食草

我照樣可以支援阿爾巴尼亞/巴基斯坦

即西藏獨立可期

對
正如中越戰爭
也是鄧向美帝投的名狀

再hardsell一次：年代向錢看真係好節目，let you know your enemies。

大家對衝擊準備好未？

必coin真係咪制, 我睇法係美元商品嚟, 美金QE, 必coin唔會有運行, 必coin主要由支鬼資金把持, 以前可以作為避開支共外匯管制之用, 而家支共唔敢擺錢去美國, 驚凍結

必coin個pool好細, 實際上話deepweb交易,從來冇人講得出規模,做市容易, 冇政府保障, 個人對於呢類商品係冇興趣嘅

bloomberg講到明比大家知支共拓市
China Traders Are Buying Hong Kong Stocks Like Never Before

Mainland money is flowing into Hong Kong’s stocks at an unparalleled pace, offering support to a market at the center of rising tensions between Beijing and Washington.

Eligible investors, which can range from brokers to insurers or individuals with at least 500,000 yuan ($70,000) in their trading accounts, acquired $35.3 billion of the shares so far this year, the most for the period in data going back to 2017. Buying accelerated as Beijing’s plan to impose a security law on the city sparked an equity crash on Friday. The top targets of inflows were Chinese state-owned firms.

History shows mainland buying tends to pick up when Hong Kong shares drop. Onshore investors bought the dip in March when the Hang Seng Index fell to its lowest in more than three years. State-backed funds have also stood by to help steady Hong Kong’s markets around key political events, such as in 2017 when Xi Jinping visited the city to mark 20 years of Chinese rule.

Nervousness is building in Hong Kong’s financial markets after China confirmed plans for new national security laws that critics say would curtail the rights and freedoms of the city’s citizens. The U.S. is considering a range of sanctions on Chinese officials and businesses in response, as well as whether to declare that the former colony has lost its autonomy from Beijing. Protests are planned in Hong Kong for Wednesday.
Hong Kong equities stabilized Tuesday, with the Hang Seng rebounding 1.9% and a gauge of volatility dropping 5.6%, the most in a week. The city’s chief executive, Carrie Lam said Tuesday that the national security law can bolster business confidence, citing the Hang Seng rebound. She added that concerns over the law are unwarranted.

Chinese investors now own about 2.9% of the total market value of Hong Kong stocks eligible for cross-border trading, the highest since Hong Kong exchange data became available in March 2017, according to Bloomberg calculations. Chinese buyers’ top three targets since Friday’s slide have been Industrial & Commercial Bank of China Ltd., Ping An Healthcare and Technology Co. and China Construction Bank Corp., according to data compiled by Bloomberg.

It’s unclear whether China’s state-directed funds have been involved in recent days’ buying or whether they earmarked any cash to stabilize the market. Such funds have regularly intervened to manage swings in China’s $7.4 trillion equity market, especially around politically sensitive dates.

🇺🇸Kyle Bass🇺🇸
@Jkylebass
·
4 小時
China banks demand employees sign pro-security law petition - secretary xi playing his hand even worse. Chinese SOE banks and other bad actors have sanctions coming. I wonder how well they will be able to operate without SWIFT?! #ChinaMustPay #CCP #HK

明xx?

仲有旺浩，張國城。佢哋係文革時代係中共統治下長大的一代。

相信冇人會比佢哋更了解中共的思維同點樣運作的了。

哩個年代，除左cfu，我係唔會聽死一個人既說話奉為金科玉律。

其實bitcoin 係一個概念，佢份whitepaper 講哂佢既概想概念原理
但而家既btc 發展到扭曲左原意，好似transection 呢part 已經閹走左

bitcoin 呢個概念仲係超前，同56k 已很足夠一樣
your key your money 仲係太複雜

估係套息& ipo, 如果長線投香港同業拆息應該會長期跌到美金息既水平

孫子。謀攻：知己知彼，百戰不殆；不知己而知彼，一勝一負；不知彼不知己，每戰必殆。

所以要戰勝中共，必先要完全了解中共的運作同思維先。

佢哋的行為唔係唔能夠預測，相反地係好容易預測⋯⋯前題係你要完全了解中共先。

預測到中共的行為，進則可反制，退亦可自保。

閱

係真唔係真, 唔好呃我又得過吹字呀

快啦

支持

Come on man

老毛最大既軍功, 唔係印度, 係韓戰. 韓戰係一場大賭博黎, 佢明知北韓俾美帝打爆, 就會直插東北. 當時佢同蘇聯傾一齊打, 蘇聯又唔制, 結果自己出兵打.
如果唔係麥克阿瑟呢條中二病輕敵, 毛魔早就俾美帝打爆. 結果仲衰到俾街坊軍攻陷仁川漢城.
老毛其實係因為韓戰而變成神既, 因為佢既對手係美帝. 你諗下當時1951年, 十年前仲俾日本仔打撚到七個一皮, 十年後居然同美帝打成平手. J到出血. 之後根本就冇人信老毛打仗會輸.

至於越南, 唔好睇少佢地, 踢對拖鞋渣支AK打贏美帝呀大佬. 越南仔堅撚打得.

嘩，捉人質

老夫呢，就唔會因人廢言嘅，就算果條青山國屍老蕭什至乜乜強乜黑超都會睇嘅!
唔好嘥口水吹捧邊撚個好睇邊撚個應該睇啦！
呢度係沈門，信嘅睇嘅都應該係肥佬先啦，係咁，內堂送客!!!

我信如果真係過左, 呢班撚屌真係會自把自為去搞鳩美國領事館, 美國會呢D機構
當差真係唔撚弱智都唔會當

而家港共支共嘅撚屌, 就係現代義和拳. 係差燒教堂殺外國人嘅啫, 個個表現越左越撩交打就啱上面心水

不嬲對越南仔秦仔非常respect

但金日成應該直接跟蘇聯?
韓戰我反而覺得支共係有賺
蘇聯都支持咗佢唔少大項目
係老毛死咗個乞兒仔啫😂

有樓王出聲個心即刻安樂曬(有小小鎂係ft)

金日成開波打南韓係蘇聯叫既
但後來美帝參戰, 周恩來係飛左去莫斯科同屎太稔講數, 講唔掂
結果返北京傾完就自己打, 所以紅軍冇involve入去

韓戰既直接結果係中共穩住左政權
所以麥克阿瑟同杜魯門真係死十次都唔撚夠, 佢地居然冇諗過老共會因為感到受威脅而出兵幫拖.
美帝當時只要打到去瀋陽, 老共已經死撚硬, 因為中國當時最重要既命脈就係東北, 成條rustbelt就喺嗰邊

緬甸

你估如果唔係用美元計價, 改用冥幣, 必coin會唔會歸0?

所以我話美元商品嚟, 美元QE佢唔會升值, 佢唔係黃金可以掛勾各種大宗商品, 拎黃金可以買石油, 拎必coin唔得

有冇 source，依啲 juicy 嘢最啱隊俾所羅門

老毛打得嘅，唔會無賺嘅，呢個天生無寶不落，佢死咗個仔有幾閒吖，佢呢啲人只會自私自利，有利可圖老豆老母都會照殺可也

rt過, 上我推文搵

fc咗真係有講先好喎，有啲撚樣呢排成撚日做假圖設計對白喎

佢weibo無講喎

連登同FB好多屎忽鬼做fake news

佢真係好憎老豆😂
應該冇著數都照殺

所以，做嘢之前，睇清楚，有好撚多搞搞震同蠢嘅豬隊友

佛洛依德講過，少年期同嬰兒期係培養一個人嘅價值觀，佢屋企咁撚樣對佢，所以咪培養到隻毛魔出嚟囉

咁講啦，佢根本就冇諗過會有換返fiat 既一日
而家推到佢上神抬係safehaven, 數碼黃金係over 左

即係用石器時代描述外星科技，龍肉味道係似豬肉定似雞肉呢咁既理解

我無撚有錯，屌嘅係做假圖同唔加句設計對白果啲撚樣，呢啲撚樣同狗一撚樣要死全家!!!

都要有支那咁嘅環境先出到個咁嘅人

Marco Rubio：香港作為中國白手套 必須取消其獨立關稅區地位

老毛冇得揀, 一定要打, 因為當時聯軍已經就黎到鴨綠江, 北韓就快滅國
一過鴨綠江長白山, 成個東北就無險可守
其實佢都係孤注一擲, 蘇聯唔幫拖佢都要打

時勢係會做英雄，同樣都會做到惡魔出嚟嘅咁

分分鐘習帝都係9up 拋下
下面班死蠢懶醒當真上哂身
真正死因係粉紅戰狼自爆皇城

愈出呢D野 就知老共愈冇牌打 真係驚老美制裁
去到呢一步已經係火車冇左brake 冇得剎停
我決定靜待煲底之約

所以無子兄講得啱嘅，自殺嚟講，我哋對支共非常之有信心，只要我哋唔好亂，留返條命，一定有好戲睇

港元強方保證唔係買美元沽港元咩？

其實上帝話要有光, 佢都係求其鳩up講下, 點知真係光左, 然後就見到師父了

係，調轉咗㖭，冇留意

係的, 小弟冇任何吹棒任何一家意思. 如果令大家誤會. 我say sor
我只係想強調一點而已: Know your enemies.
任何一種途徑, 都可以令大家多思考.

對, 呢個係"中共大外宣"手法一種: 製造fake new, false idols.
目的係為佐減低敵人公信力.
總之大家要步步為營, 謹慎小心. 依家香港人面對的敵人已經係大Boss"中共", 而唔係港共呢個橡皮圖章.

騰訊這股票淚再流～

睇任何嘢，都係要合縱連環，縱觀全局嘅!
如果出現過份信奉或者過份吹捧，證明你，讀得不夠。
睇多啲其他有助擴闊自己嘅視野，一部通識睇到老，係唔合乎現在信息氾濫嘅新世界嘅。
同樣我講過，圍爐自暖亦不可取。
肥佬，就係舊派嘅好模範，有咩，就睇吓佢再睇吓自己，就會知自己身上有咩要留，有咩要走，係咁。

當時中國得滿州呢個工業基地

咪即係好似崇禎咁
明明想同滿州議和
係班東林黨個個叫佢咪做宋高宗

vietnam打到美國ptsd

真係取消香港關係法，出乎意料

twitter好多啲啲倒米文宣

特衰護照免簽玩完

假如去日本無免簽

全港哀悼

唔會一下嘅，但會慢慢變成支鬼護照，得5個國家免簽證，全部探險國喥

好彩仲有bno去到日本搵囡囡

破口打開左，咁港共撐匯率仲撐唔撐得耐呢

病毒追責
唔好唔記得岩岩換左個CIA局長
新上任依個係侵侵朋友

威權獨裁政權啲政策一講死咗冇得退，小學雞而家只可以頂硬上，一退嘅只會兵敗如山倒，會比黨內政敵奪權，美帝知道你show hand完之後冇料到更加會予取予攜，香港班大孖沙以後會當支共港共臭四，立法會直頭唔只35+

特衰護照濫發比支共人馬，計出嚟香港7百幾萬人，有報道指簽咗接近千萬本，孟晚舟一人手持三本，如果取消香港關係法嘅話，就慢慢啲國家唔會比免簽

有bno就有閪屌

講笑

【港版國安法】蔡英文出手：台行政院設專案小組 提出對香港人道救援方案

得本濕尻特衰護照

入沈門幾時都好，有得學下野 好似我呢啲文盲淨係得個19degree係到聽下書就無錯

用曬子彈(美金)後，睇吓點閉關鎖國，閉唔到的話，得返兩條路，內部崩潰解體或者出征安心上路

要tag番琴日入黎屌english條傻鳩

樓王萬事小心，入咗沈門幾年見你老人家每日都係到教我地，塞錢入我地袋，感激不盡

講到明swift

多謝關心

有一個觀點,係台灣前心戰部主任提到: 其實國安法見正針對的, 正正係中共黨內政敵留喺香港的怖置. 所謂"勾結外國勢力". 指的唔係我哋香港人, 習帝跟本從未放過香港人在眼內. 威脅到佢權位的, 能夠將佢由"一尊"打落18層地獄的, 就只有江派喺香港的餘黨.
當然, 呢個佈置亦不限於只打擊黨內政敵. 將來因國安法成立的中共SS/蓋世太保, 也可以變成打擊"外部勢力"的力量.

樓王早已預料

應該係搶香港人計劃
搶到選票，搶到人才，又要埋資金
照咁睇應該會鬆過移民個要求

到時唔好諗，即刻做，快。如果反口唔做正契弟

咁就發達鳥

SWIFT系統係金融核彈，一旦制裁嘅個人及公司到國家，係不得使用美元結算，唔係北韓同伊朗點解買乜買唔到，要靠香港轉嚟轉去？

義和團 毓賢
阿寶：人類總是....

台灣改稅制，修改公司法，搵塊地近海向美國嗰邊，條光纖舖過嚟，吸香港人做金融中心都得

坑灰未冷山東亂，劉項原來不讀書

果敢，死幾件都唔出聲。沒事兒，又贏。

美帝肯因為國安法堵塞呢個走資漏洞嘅話，我就睇吓班海外殖民狗官點死

應該係有人製假圖，原圖係 9月文匯報嘅

習狗冇得揀，香港關係法打柴，制裁支共港共狗官，印度要備戰

制裁個人嗰吓攞命，柒婆no where to go，返大灣區得喇

岩岩點幾鐘班狗又喺雲咸街射胡椒彈
真係嫌個畫面唔夠核突, 聽日又全球頭條
狗腦始終係狗腦

對中資銀行實施金融制裁，咁可以理解為外資基金被限制投資中国市場?
股市應該完了

佢可能覺得咁先正呢

唔止佢, 仲有佢嗰兩個仆街仔, 冚家呢世都唔駛返大英祖國
手足波快D同佢離婚啦

最衰唔會制裁埋親人

樓王點睇呢條? 會唔會有美金喺身就抄家

正如上年送中條例
佢真正嘅著眼點係習小學雞嘅政敵及其財產back up
香港嗰堆反共反到出面嘅政客都只係side dishes
結果送中攪唔成仲令到國際關注中共
結果先要自己出手立一條包送中嘅法

習狗賭美帝鳩噏，冇行動做成既定事實，將香港全面新加坡化，睇嚟輸撚哂機會高

去到依個 level 應該打緊熱戰

二戰法例，１９９９改一改個名就

當初因為喺Youtube睇到大屍嘅錢錢錢同講投資
而成為沈門Mon Post狗
老老實實𠵱到好多人都好有料 講嘅嘢真係令小弟大開眼界

錢錢錢一日到黑淨係講佢點解睇錯10年樓市(政府錯谷樓市唔係佢睇錯)
𠵱家仲有冇提

如果心戰部前主任觀點係正確的話, 咁無論美帝點還擊, 中共自己要食番幾多回力標都好, 習都會決定用生命值硬接. 佢呢輩係文革批鬥中長大, 決定佐習帝會不惜犠牲所有野, 都要保住自己權位. 因為佢親眼目睹過, 喺權鬥中被鬥下來的下場係有幾淒滲.

非國民可以拒絕入境，英國有取消國民國藉先例，有個英國鬼妹嫁比ISIS，生埋仔後嚟又想返英國，結果取消國籍

「我後悔了，想回家」伊斯蘭國新娘「返國之路」如何成為歐美各國難題？

我加了人民幣.jpg

藍絲狗隊最先反枱

刁 = 甲申之變1644年 明末明思宗崇禎
100%

各位喺支資銀行，支鬼證券行嘅資產，自己諗諗點做，沉船計劃並唔係冇根據憶測，一夜變窮閪係隨時嘅事

支共冧檔前必會捲錢走佬銷毀金融數據

依個制度去到最後好似一個大漩窩

China has long been prepared for that.

淘輝呢啲一返英國，就有可能接受審訊坐監，英國法庭可以審英國國民

好多廢中廢老覺得就算出事都會慢慢黎，有時間走喎

水炮車無得去日本血拼要去東門買superme

其實亦證明佐習帝真係冇哂棋, 要連香港呢個核彈都用埋.

好啦, 各位真係要保命為上. 光復香港, 煲底相見之期已經不遠了. 打渣古中共呢樣嘢交番俾美帝高達啦.

家變都似

死淨把口，啱啱幫襯美帝買咗4百噸豬肉，用意明顯，想柒侵留手

柒侵份身家都比武漢肺炎搞到大縮水，嬲過閪喇

我唔要依隻垃圾stand with us

開始覺空城計吹雞，等D警察亂拉人係幾好

睇死佢哋呢啲唔會啦！
有一大舊錢去秦國屌人妖好過啦

黑雲壓城城欲摧
好期待聽日

歐羅比較安全
廿幾個國家暫時都用佢

反話來的: has long been prepared for that = has never been prepared for that.

黑狗咪向老婆出天馬流星拳囉

外交部 堅春爽
加埋呢個姓胡嘅

真係戰螂四人組

巴打轉曬離岸？

今日班狗咁樣係老銅金鐘中環S&S
係咪預演緊李家超反恐最高級別嗰隻戒嚴措施

金融中心鬧市咁樣玩

大量美企回國 美股有運?

我地點會get唔到
不過抽水抽得咁順
抽到佢乾塘

冇，但冇擺支鬼銀行支鬼證券行，部份已轉成外幣擺離岸銀行

今日post推得幾快，似乎大家好期待美帝點制裁支共港共，比定心理準備大家，未必會制裁到太多人，立國安法班官員無證據顯示家人有直接利益關系，應該冇惜口制裁埋家人，另外立法會班港共土共，雖然支持立法，但因為始終喺民選議員，佢可以話選民贊成佢地支持立法嚟推卸責任，反而行政會議班契弟有機會走唔甩

全球去支化已係不可逆轉嘅趨勢，就算唔全面脫鈎，都會分散到其他地方，牽涉國家安全一定擺本土生產，口罩單嘢，3M同medicom貨送美國被扣住，點可能係支境生產？

齊來轉推

老共有樣野係好撚戇鳩, 而且係永遠改唔到, 就係以為自己係咁, 就人地都係咁
當初以為侵侵生意佬, 俾D著數佢就會跪, 所以支持佢當選. 因為大陸啲生意佬真係會咁
到今時今日, 又以為美國同西方會因為香港同埋中國既商業利益唔制裁老共, 背後都係同一個logic
然後佢地又覺得拖撚到侵侵落台就咩事都冇, 因為喺一個獨裁國家, 人亡政息係常識

點知佢地既常識, 永遠離唔開佢地既天朝, 個世界真係唔係咁樣運作架大佬
美國同西方貪錢一件事, 虛偽一件事, 但人地都仲需要同選民交代
死撚左咁多人你諗住會就咁放過你?

死十萬美國佬，冇美帝夠膽放軟手腳，而且一定報仇

拉登十年後仍然被美帝大兵誅殺，非常有君子報仇十年未晚嘅味道，無論邊個上台，都必須手刃對手，時間問題

所以刁帝今次搞香港呢個決定係錯到九彩 侵侵係廢廢地但唔好唔記得早兩個月支那先整左單肺炎比全世界嘆

殺左10萬美國人仲拖到侵侵最緊張既經濟落谷底 比我都想有藉口即刻出兵打爆支那 有咩可能仲會比刁帝用香港拋到

美帝會開始撤僑行動，可能幾個月就完成，呢輪記得買糧食

但我覺得中共又想試下反應，依條片講得幾好

唔係佢點嘅，係江隔代指定，以為佢夠柒容易控制，點知賴嘢

胡溫係矮鄧隔代指定嘅

所以我一直都話, 只要呢件事成為左所謂國策, 國家共識, 你搵習近平做美國總統都改變唔到
老共太撚天真, 美國人自己要改變一個政策, 都九牛二虎, 你諗住駛錢, 搵人滲透就可以影響到? 國民黨就得, 美帝你諗都唔駛諗

citi噚日短訊我話日元好

民選議員身份未必會落鑊
功能組別都可能走得甩

只能講中咗蘭德顧問公司講共產黨結論，係越嚟越差冇人材，因為500家為保權力近親繁殖，智力一代不如一代

紅色貴族捧出來

要攞返比寒門技術官僚攞咗嘅江山

都係妥協下嘅產物
可能當初真係貪佢肥頭耷耳

支共諗住賤民條命好平之嘛

嚟! 我賠返一百萬個支那人比你!

當初應該係薄熙來同佢跑馬仔

唔記得係咪基申格講，話美國唔鍾意耍流氓，但一耍流氓保證你吃不消

所以早幾日, 我見到微信有人居然驚嘆NYT會將死難者既名擺頭版
因為對佢地黎講, 中國人命真係好賤

唔單止官方係咁
民間一樣如是
你睇尿紫楊同佢老母喺傳媒面前講乜春野就知

佢地唔使規矩，
佢地鍾意出貓，
就覺得其他人一樣，不特止，
仲要個個都要就哂佢

基辛格本人本來就係一個只講利益唔講價值既契弟
佢咪就係養大共產黨既罪魁禍首

當師父話支那2020經濟起飛，20XX超越美國，一切已成定局

呢條契弟最近轉軚大屌支共

忍耐，黎明前特別黑暗嘅

到老共冧檔之後, 我真心覺得師父個銅像一定要雕到六七層樓高, 就擺喺交易廣場前面個平台

唔係ifc天台起間生祠咩

之前我都講立得香港民主人權法，一定會用，買得鎚仔一定𢱕釘，係力度大細，時間表唔係我哋想像嗰隻

支共港共仲以為咀炮，用支共立法執法嘅速度睇，佢都懵嘅，人哋係齊哂證據做你，等你死得心服口服

但亞視出售訊匯6成股權，弟子十分擔心

香港班所謂法官都應該冇事，一有風話真制裁，班所謂法官判案變翻正常

之前美帝唔做野，佢咪得寸進尺

都得, 等啲淨衣派上去上炷香
然後就屌你, 天台跳下去

起碼要有燈塔咁高啦

得我地真心信cfu咋

佢地只會好似對秦檜像咁吐口水

然後對眼裝LED燈, 真係燈塔, 有燈神照住個股市就冇窮人

好似咁？

無呢種級數對唔住師父

直情就係咁

應該係個口到裝先岩 師傅最勁係出神諭
定係尊敬佢老人家 全身都用燈 等大家都知佢最叻個範

屌佢啦，永遠記住佢係戰犯

俾燈射到我真係喊出來，全家平安

我諗老共真係冧鳩左檔, 沈門都應該發左達
到時大家夾錢成立一個基金幫師父個燈塔交電費, 唔好又月尾熄燈

佛燈光普照

月尾到了，今日燈力閃下閃下。

繼上頭注香後傳承，過年爭CFU 頭注燈

2017：

2018：

2019：

2020：
制裁

係香港搞事
真係一份上帝禮物，送畀右翼同左翼we connect 動香港牌，官方正式開始消滅土共

最近美帝雷射武器都show埋你睇，據報最終擺上衛星同太空飛船，用激光截擊洲際導彈，真正星球大戰

支那跟唔跟機攪呢唔知

班農尻up 話要查佢，收左支共幾多利益

支國一追的話
軍事競賽要使好多錢
佢唔會使得起
一追的話經濟破產
但唔追的話又轉移唔到國民視線

預演緊到時既表演節目 師父詠香江
到時會不定時 不定位咁射D燈光出黎 照中個個就

唔係師父fing 啷啷? fing 撚哂袋底D牛呀熊呀泥呀出黎

我諗起華爾街隻牛
啲人係咁摸個頭

繼續等金句

後人會摸振盈個袋祈福

2020：

摸撚到個袋反光

美匯跌至50

冇得唔跟，家陣日本同台灣都搞，目的就係要支共經濟差仲擴張軍力，走上蘇聯條路

唔跟台灣一旦軍力足夠，喺台海挑釁隨時被擊殺，台灣家陣已唔驚支共，中程導彈超級魚雷M1A1F16V戰機，驚你支共有牙，支共攻擊 嘅話佢一樣要捱飛彈

燒撚曬佢啲錢

下面啲人肯定求其整啲野水尻維尼

無極觀

美日玩航母玩到熟哂
而家開始玩埋宇宙
支國仲停留喺發展航母地步
追得黎支國都破左產

上得tvb 既財演，都有好強既分色力

蘇聯後面盧布變廢紙咁滯，冥幣一樣會，當一個地方走上商品經濟，絕冇可能鎖國，真係會餓死人，北韓得係因為全無商品經濟，冇市場呢樣嘢，仲有支共輸血，唔係一樣摺埋

肅清黨內親共聲音

維尼只會學老毛玩權術

但同老毛一樣不懂經濟

一條打經濟牌嘅廢噏侵，同一個玩權嘅紅褲二代
簡直係冚球鏟嘅perfect match!!!

係，擺明針住支共同俄佬嘅洲際彈道飛彈，有核彈頭冇用，一飛就截擊就地爆炸

都係世界形勢博奕先出咁既人才啦

好似希特拉咁

台灣曾經喺老蔣年代製造過核彈，美帝撳停咗，係有核彈技術同日本一樣，有材料隨時做得

以前台灣嘅核電技術核能技術係以色列教嘅 以色列話自己冇核武

佢哋唔會蠢到有激光喺衛星軌道，仲會射核彈頭嘛，係就笑撚死囉！
喺內蒙新彊射條軌係經北京上海

上年聽錢錢錢
大屍話美股美匯過到清明都過唔到重陽
算唔算中一半

有鬼人信以色列冇咩

好似麥帥有提議炸埋中國 但杜魯門唔同意 仲換左麥帥

佢睇啲嘢係睇經濟，利益，利錢，斷估都想挾到個市高高高啦！

以危列: 我識整核彈又講你哋知咩！

有溫書，好!

可能冇但係有全球最強反核能力

冇核彈比人溶咗心諗

好似公開祕密了

無核武 不過可以隨時12個鐘內有

一手揸牛，一手揸熊，個春袋有咁大得咁大，加埋對led燈眼，得咗

係咪想就地引爆
保證成功不收費

係, 但慘在佢輕敵, 完全冇諗到街坊軍會參戰, 而且仲識得誘敵深入再奇襲
所以佢係指揮不力, 杜魯門就衰戇鳩, 當初蔣介石已經打到老共就收皮, 叫停火談判既又係佢

整返個起紀念像嘅路線圖，等師傅老懷安慰好喎

apple掉十幾億美金研究新LED，喺台灣

公海連登仔個個急到賴，人人問離岸點搞

轉哂型。而家做緊kubernetes, dockers, ci/cd, microservices。

應該符合哂佢哋對it人材的需要。

真係殺到埋身先至搞
好彩舊年聽師父指示一早搞咗

而家先搞，太後知後覺了吧。

就好似而家先急急腳搞番本bno的人一樣。

藍page

蘇俄仆街原因
其一係軍備競賽，拖垮經濟
其二係入侵阿富汗，陷入泥沼

支共如果跟機搞軍備競賽，
咁打印度呢？

屌
妖怪咩

呢個地方有冇人旅行過？

中共：正遊說吉爾吉斯國安法不影響香港融資能力

英通訊局裁定中共中央台報導香港示威唔持平 或被吊銷牌照

倫敦 – 英國通訊局裁定，瓷國中央電視台係英國嘅頻道，未能持平報導香港示威嘅內容，因此會面臨被吊銷牌照。

通訊局表示，中央電視台沒有反中嘅觀點報導，更沒有嘉賓參與評論，作出平衡。而電視台回覆時表示，自己被視為「中共喉舌」，相信無法請到反對派嘉賓。

真係恭喜哂

#旺角【防暴狂追女學生】
14:53 多名防暴推進至彌敦道，並突然衝進長沙街內，截查三名女學生。但三名女學生只身穿校服和背備書包。
15:56 三名女學生被捕及被送上警車AM8460。

全球反支之勢，如火如荼
加拿大做乜春唔跟大隊

瓷國

Dllm啱意又啱音，中撚曬

冇搞銀行戶口 冇諗過拎錢嘅問題

我銀行得嗰幾叉野, 唔怕啦, 港紙變yen都冇問題

IBHK都唔知穩唔穩陣
其實想知唔要港股功能有無得under 番IBLLC
HK SFC 應該都係管到港股姐

本地開金融業務受港共金管局監管，最好查一查，又唔使咁緊張，有時間可以轉，段估唔會即時全港進入緊急法狀態嘅

支共點都托市，如果一瀉千里，咪即係市場用腳投票唔信國安法？ 今日全部北水掃支股托市

另外4大地產商出聯合聲明支持國安法，可能支共迫佢哋幫手托

衰到要搵非洲

屌吉爾吉斯, 你遊說埋所羅門群島呀嘛, 大國黎架

咪安祿山鄉下嗰啲地方

都應該 ok

仲有李白
屌拿星, 一個吉爾吉斯人做左中國第一詩人, 都幾撚好笑

差唔多啦！
土耳其果帶

最緊要保護好自己同家人

即係以前西域

易碎物品

咪撚講笑，呂布都做到戰神，邊能夠睇少華夏外邦嘅人

China 嘛

好撚遠喎大佬
吉爾吉斯黐住青海新疆架喎

摸下仲有幾多牛係袋底

中國成日唔夠打要靠番將

呂布係包頭人

落雨收衫慢，唔係問題，係人有惰性姐，唔火燒眼眉都唔做嘢only

錢己過左去

我會當由內蒙到俄羅斯都係同祖人

吉國係問支支攞錢rather than投資支國
佢接唔接受根本冇意義

李白出生地，當然係中國不可分官的一部分

崑崙奴聽講非洲黑人添

咁譚德塞都係支那人了

家住警察宿舍少女涉販運三公斤K毒 律政司堅持撤銷起訴 官無奈批准

先軍政治 confirmed

大家如果識啲仔女, 叫佢地獨立思考

出去唱歌真係冇問題
但當全人類唱歌
佢自己帶成身玩具又比人搭左就on撚鳩

今日咁重兵, 要出就輕裝行街
識人拎住食飯同買衫收據, s/s左都要放

到今日仲有15 16 歲
Blockbloc full gear仲有玩具就咁係街捉到
咁樣坐性價比低, 想做英雄其實有好多野做

立場：住在警察宿舍的 女子包裹內藏K 仔 官稱可入罪，律政司堅持撤控 最後官一句隨便你啦 被告當庭釋放！

未讀過女拔

幫爸爸攞飯盒, 孝順女, 冇罪

班狗又high大左

瑪記妹

律政司面前法官都要含

北韓軍人最high class，依次序落應該點排？

叫左你班學生唔好返學, 一返學就拉撚哂返差館
聽日唔好返啦, 直至個政權冧檔啦

年經就是罪

走佐錢+1
應該夠我過去英國幾個月的生活+租. 係差練番好D英文.
我承認自己D英文依家先臨急抱佛腳練番...但總好過唔練吧
希望2-3個月內train番去當年留學的水準.

呢個好笑呀屌

呢排同朋友食飯，十個有九個都話走，淨翻嗰個都話要送子女走。香港變曬

點解我收唔到你太有錢?

定係知sales妹妹比你食埋

真係架
栗特九姓

佢地最高既階層叫忠誠者, 裡面包括軍人
然後底下叫動搖者, 再下面叫敵對者, 賤民黎

香港由一個小漁村發展到金融中心，都百幾年，97之後由金融中心變番小漁村，只係22年

支共永遠唔會識建設，只識略奪，香港之死後，世界唔消滅此邪惡集團，最後全人類黃泉路相見，香港咪先行一步下面等

香港可能都會重生既

但唔再係我地認識的香港

接放學

大學係hall識個同學係係吉爾吉斯嚟另外知有個以前教過我既,做semiconductor 既professor去左吉爾吉斯一間大學做院長

以前d人水d𡃁仔走粉 話衰咗坐少少 冇事嘅

而家改搵警二代 衰左咩事都冇 老豆又有路數散貨

老豆搵仔 跳灰

香港做硬飯聚天堂啦！
全球最大毒品拆家，上線嚕

China係英文好似本身都有瓷既意思

yeah!!!

4大家族又可以同4大探長一齊食飯叫雞

全新定位再出發
香港。亞洲國際飯堂

蘋果live 有人跌咗樽嘢飲由斜坡碌埋去
警甴以為自己好撚警覺踢開枝嘢然後就亂槍掃射

以後運毒用SF就得

配合埋國家嘅一帶一路 香港發大財

先軍萬歲
犯毒咁都無事

【軍事台】澳洲將獲得美國新研製「航母殺手」：AGM-158C「遠程反艦導彈」

支國出到島鏈先算喇

念力突破

唔知喎，間唔中有投資建議sms

叫我碌佢卡同借佢錢嘅email 有就

其實除左粒子彈有分別，呢張相同光州六四有乜分別？

冇，所以一定要制裁

高清左

呢張可以擺上twitter

講番制裁清單, 習大大第一大將栗戰書應該會榜上有名.
韓正都好有機會上榜. 唔知負責提案的吳秋北, 陳曼娸呢D小嘍囉有冇份上榜?

Kim tsang
Warly leung

支共20年就將英國用左百幾年先構造好嘅金融同法治根基破壞哂

人一藍腦便殘

2020年
一夜回到1842年前
時光倒流

聽完我都想買

只要侵下定決心宣布取消香港特別關税區地位
後面既事一定自動波發展
加油頂硬上

我諗緊信佢一鑊 反正買定去日本都好

相對之下去日本好少比現金

除左

啱晒港共心水啦
成日喺度講香港再出發
依家真係從頭再出發喇

雖然我肯定賬面身家蒸發，不過一樣咁高興，睇到港共狗閪將來no where to go，跌哂都值得嘅

唔係個個有樓王既胸襟

就好似之前個笑話
死前俾人命令去森林搵生果
一個搵提子返黎，之後係塞屎眼塞到死為止
見到另一個囉榴槤返黎，死之前都笑得燦爛

不過講番狗女咁都唔入罪單野
似係單野如果發大黎搞的話會牽涉到好多人

應該有啲大sir會involve到

禁勁仲唔快撚啲同美帝開戰

明居正：據可靠消息，美國國務院可能六月公佈：所有香港高官和人大/政協委員及其親屬全部列入違反香港與人權法，禁止入境、取消綠卡及凍結在美資產。

係咪呀

劣政師都幾大權 話唔告就冇得告

跟隊

穿7果期無錢買，依加7.2

呢單case應該發大黎上國際 好過日日講法治已死

香港未支化，呢啲人個腦已經支化，咁撚老做老粉紅，真係屌佢都廢撚事

師兄們啱駛嘅可以轉吓我個tweet，加tagging #ruleoflawisdead 之類？

人地e2d 偵察緊500公里嘅野 再指揮d f35你支共戰機射得遠都要偵察到先得 唔係f35隱形嚟把托咩 以色列d f35當你敘利亞d支共/俄佬s300冇到

呢個基本盤黎，常秘或以上都要入list，唔係你話自己係公務員收柯打做野就可以算數
嗰班DQ主任仲要另計

rt

外加全隊狗隊

等睇港共地震，有人跳船不果，被支共用國安法話佢勾結外國勢力

冇名難制裁，最多呢份職業全部不准入境，最緊要日本幫手

入境要提供五年工作證明

但冇記錯入境時填個職業
入境時個審查官唔會問你
班狗9報話係保安都得

美國要攞visa, 一定要俾工作證明

講緊日本
班狗唔會有機會到美國啦
美國一見班狗申請visa已經知想點

重注波波可上樓

話說，美股真係黐線架喎

到時可能日本都無免簽
要比資料整visa

鳩買都賺

好簡單，突擊檢查，要工作證明，睇你行幾步知係狗咪逗你，老作就罰錢兼驅逐出境，嚴重監禁兩星期

早三四日美帝先露兩手激光武器
美帝抄支俄？

睇住上甜品呀 出面公海美股討論熱烈起來鳥

個kim tsang好似好後生下

正係兩次波斯灣既例子已經證明哂，D人選擇性失明

咪氹我開心喎

一間美帝人造衛星探測到黑煙號
禁個制就個束光由天上面射落嚟

係港女太差，齊齊享受升浪但佢拖後腿

有台灣佬同啲熱狗/五毛/假扮香港人/鬥黃閪之類講

波蘭被德蘇併吞，政府和殘兵輾轉逃到英國去，波蘭人可沒有拿著"英國是看到波蘭淪陷才開始警覺納粹不可信"去勒索英國人要求入籍。
波蘭流亡政府只是暫時借用英國土地一角，還是要掏外匯存底跟英國政府買物資武器養他們的軍隊，等待復國的一戰。

冇唔要命覺悟又想革命又要退路，咪撚做喇

屢試不爽

俾耶穌光照完會成隻船吸左上ufo架喎

小心炒車，facebook好似喺假

師父保佑，只會sink，不會升

打隻舢舨使唔使用到激光呀
台灣射枝魚雷都搞掂啦

佢節目上講 fb 係堅，twitter 係假，但唔知堅 fb 係咪等於依個姐

師父話美帝2020國運開始衰

尋日先喺敍利亞示範佐一次1架 F35 擊落 6架米格戰機外加擊毁敵軍俄製預警雷達, 如入無人之境.
呢次明顯係打俾中共睇, 識做就盡快收手.

根據牆民講，唔打都會沉，根本唔使理佢，就算唔沉上面嘅街坊軍吸黑煙都會吸到肺癌死亡

伏伏地，打殘體字嘅

應該聽日轉mpf同賣

難得有禁大個把，咪過吓手癮

wrong，做師父徒兒嘅，應該覺得美女太好，拖住港女跌浪至係

twitter啲熱狗真係.... 唉
戰狼式屌台美英

我話比你聽美股一定大鑊，一定大鑊！

全面介入

We have informed both India and China that the United States is ready, willing and able to mediate or arbitrate their now raging border dispute. Thank you!

廢侵根本冇諗過打勁中國

唉咩呀唉，共狗黎，就係想斷香港人後路

非常明顯啦. 佢哋唔係真心蠢. 就係中共"大外宣"統戰機器的一部分.
用來擾亂, 分化敵人陣營. 誘導無知者中伏(呢個係次要目的).
呢年來睇多佐DD嘢, 終於了解到中共"統戰"技倆的皮毛.

葉劉淑儀:黑衣人與黃巾賊
篇文太長想睇入去睇

唔識歷史真係唔好亂抱書包
葉劉將黃巾軍類比作黑衣人
即係刁種係漢靈帝
柒婆係十常侍, 支國而家係好似東漢末咁腐敗?

東漢末年
黨錮之禍，打壓士人
朝政腐敗，橫徵暴斂，官員兼併土地，中飽私囊，大量農民失去土地，流離失所
暗諷支國而家現狀
葉劉應該捉去打靶先係

放心, 連我哋小市民都睇得出. 各國政府, 政要佢哋有情報機關幫助下, 更加冇可能唔會知中共呢D"大外宣"技倆.
能夠影響到各國決策, 主要仲係"國家利益".

原來葉劉暗地裏係手足

準備分裂

咁邊個係"曹","劉","孫"

蒼天已死
黃絲當立

鄭孝胥在上個世紀20年代初曾有如下預言：「大清亡於共和，共和亡於共產，共產亡於共管」

喺香港做得中、高官應該好多料比中共揸注，睇下班狗高層個個都僭建，一喺做非法生意，肯定埋玩幼幼，呢班人做又死唔做又死，所以有咁盡做咁盡

睇返佢地保皇派如王國維
對局勢仲了解

最終支共冧台就係國際共管，之後會分裂成為多個國家，支那大一統論從此消亡

睇怕到時會死幾億人

點都少過比支共當資源數字黎消費既

黎緊京東同網易黎香港上市
再下一輪應該有大量支概股退出美市轉到香港
搵埋最後一轉錢就死

非常好, 集中哂來香港, 然後美國就一網打盡, 省得要逐個市場慢慢追殺.

蝕緊

咁多位清

麵仔 身體有無好d呀？

y u here

麵麵最近幾日可好？

別來無恙嗎麵麵

托賴 都係冇好轉

麵仔, 身體點呀

冇事就好

冇好轉

出咗報告未呀死仔

樓王 我就快死啦

你師父再世靈童黎 無咁易有事ge
好快好返

未呀 聽日去照 過幾日拎報告

6月4開刀

咪係
一睇就知佢同師父都係命硬嗰堆

好想死

集團在回覆傳媒查詢增持事宜時表示，一間李嘉誠(環球)基金會全資擁有之公司於5月21日、5月22日、5月25日及5月26日，以平均價每股46.8140元、43.1890元、41.4146元及42.5361元，購入長江實業共446萬股。

國安法殺到大陸佬走先咁沽法點會淨係得外資起碼跌多四五千點
廢老李嘉誠藍絲李澤鉅又再摸頂入市

唔會，睇我哋師父都捱到咁耐，你一定唔會囉

識玩
自己燈自己

64

Why

你個att.dr啲disicion咁撚古怪嘅?
未照又落到日期開刀嘅

自燈囉個4仔

明嘅，病係會辛苦，每日都痛，對未來又有失落感

不過既然都控制唔到嘅，生活開心就好，有個錢嘅得閒食吓好西，舒舒服服又一day 咪算

咁鬼馬

唔撚洗返工，日撚日可以賭牛熊callg，點會想死呢

冇野再係世上留戀了

職又辭左 屋企不嬲都唔洗我擔心

你想太多啦白龍王

嗯嗯

其實依家咁好好

傻嘅
仲有大把女未屌

rich

得嘅啦我明曬啦！
你不嬲調轉嚟做嘅!
我好有信心

唔係邊有咁多錢買動物，輸極都有

一個人蠢你點講都唔會明
一個人有既得利益就算佢明都唔會改變

要變唔係無機會，最重要嘅係:
燒到佢哋眼眉
所以，要等對家繼續柒落去，柒到影響到呢班人嘅飯碗，就有反吸嘅可能性

麵仔加油
保重身體

開完刀之後燈力仲會唔會keep到

6月4係好日子，點都唔會死人

諗起d ff小說主角因為個腦有事所以得到超能力 醫返可能就唔燈

動物仔飲咁撚多支國酸奶，反而越飲越撚精靈，真係俾佢哋兩隻嘢吹撚漲

港幣又趨向強方保證方向,冥幣轉弱去到7.16,咩野玩法?

佢唔就得左佢係所羅門好友會排第一的好朋友？

佢知唔知咩係 swift ?

等左好耐

一比人制裁
冇公司/銀行肯同你做生意同開戶口
到時驚你冇信用卡買機票去英國

(支那)政協通過政治決議 包括一致贊成及支持建立港區國安法

無啦無啦
風暴要來了

老老豆豆
上得政協表決
班橡皮圖章肯定會投贊成

變咗天才

7.18

估唔到樓王好耐之前講既封swift好快可能實現

破7.2，海潚級拋售

22個比利
葉劉淑儀=議員
劉淑儀=行會成員

崑崙眼行要唔要考慮喺香港開HQ?

被制裁o既人一定係禁用, 因為等如制裁伊朗北韓o既306法案, 一路對支共都冇升上306, 停留o係301調查

孽廇都on99,唔止英美,係好快英語系國家全部唔使去, 信唔信由你, 甚至北歐,丹麥,東歐既捷克同波蘭,統統唔使去

佢哋註定一世只能留喺大灣區

不如叫佢諗下點出糧先啦

美帝帶頭, 加上港共支共惡行全球憎厭, 不受歡迎人物唔比入境有乜o甘奇?

出現金

真係要現兜兜搵夾萬放喺屋企

出陰司紙有佢份

右上角人民幣呢三個字，好反映第時佢地的出糧戶口。

如果唔係柒侵搞外交0分, 同傳統盟友成日開火, 根本係天下制裁格局

有english一半都夠做啦！
呢隻嘢老豆唔落臺都天無眼

一瀉千里 一早講過冥幣結果, 冇埋香港生美元, 冥幣撐唔到匯率

港幣係支共對外冥幣, 支共盤算再創造香港, 一定會撐雞頭, 就o甘甩鉤,點再造香港?

美股如果買軍工股有冇得諗

仍然係o個句,沽冥幣最狼一定係支共高層, 春江鴨o黎, 舉手機器未郁, 冥幣已經跌o左,彈都唔彈

好似升o左好多

但美帝依家真係冇better choice啦.

比著大家: Trump VS Biden 只能呢2個選其一. 大家都知道要選邊個啦. 我哋要接受民主大部分時間係選"less evil", 而唔係"the best choice". 要選the best choice 的話獨裁體制可能會更容易出到李世民, 漢文景帝呢D 當代"the best". 要明白民主政治唔係依賴"聖人", "超人"去運作的.

應該話好彩美國係成熟民主社會, 領導人同領導團隊, 唔會影響到由民意同國家利益反映出來的主要國策.

RTX早排公海先有哭喪post

但"再造香港"呢個如意算盤, 到最後一定會失敗收場, 中共直接管治, 一國一制下, 香港最多只會回到北上廣深呢個水準.

冇諗到咁卵快，冇入沽輪

不過而家美股等睇定o的
遲吓想入amd同台積電

Fans club 會員號碼00001

[quote]

全國人大代表，北京市社會科學院法學院所研究的馬一德26日在接受記者採訪時表示，建議盡快制定符合國家情事的外國國家豁免法，反制美國等以新冠肺炎疫情向中國提出的惡意指控。

我們在堅持國家司法管轄權豁免原則下，加快制定外國國家豁免法，現實背景下可以支持垂直放置他國的侵害行為所有權聲明，法院可以對外國國家及其財產賦權行使甚至強制執行，直接對美國責任轉嫁，霸權主義行為形成反制。

分分鐘開戰

快啲唔該

【禁忌之林】中美開火 香港孭起政治、經濟兩大炸彈（林忌） | 2020-05-27 | 壹週刊

呢班Wall Street撚屌,以呢檔同支共呃美國佬錢最多

所以係票郁埋華爾街先得

屌 打還打 死遠啲 陣間佢啲彈原地爆咪仆街

升到上天

已開定下期

沈陣營第三百四十三期 - 師父本是池中物, 一瀨北水便化龍

龍?
流膿就有佢粉

biden 民調大幅領先
中共就係等biden 上台再講數

冥幣再創新低,已破前底, 最低係7.1965

支共揀左托市唔托匯
定係根本已經冇哂錢托

佢托匯率，咁出口咪仲大鑊，擺明係質低佢谷出口啦
舊年美國至迫佢唔俾貶值，而家睬你有味

同美帝貿易談判已經冇o左, 唔托, 不過未穿7.2, 呢個係習狗對柒侵承諾, 穿之後匯率操縱國家又o黎過, 加關稅去到40%

我睇佢都會破罐破摔架啦，加稅咪加飽佢囉，反正都俾人喪cut單
睇7.5啦

可能係CITI換過日元, 所以先有訊息

下一站

但支國而家有滯脹出現
如果冥幣keep住跌的話會有惡性通脹發生
到時可能要200蚊先買到一個麵包

再下一站7.8 , 再下一站 24, 但睇美帝係咪堅打 la, 呢幾日就知結果

食草

食草免費

中國仲邊有咁多草食. 人吃人就差唔多.

美國再度施壓 要求以色列禁止李嘉誠公司經營 5G

繼海水淡化設施後，美國大使再度向以色列政府表示，唔應該准許契丹參與當地5G建設。

而和記電訊係當地嘅子公司，係5G牌照申請者之一，相信就快會公布結果，但今次俾美國施壓，都似乎唔太樂觀。

+X靠唔住o既, 美國一定唔比任何同支共有關連o既人做

美國空軍繼26日派出兩架B1B戰略轟炸機飛到有多國主權爭議的南海後，今日（27日）又有同型轟炸機，由關島基地飛到鄰近中國的東海執行任務。

【中美角力】繼巡航南海 美B1B轟炸機今現身東海

入口野就會貴，但佢本地貨唔會，產能過剩
所以明唔明點解要質低匯率？要加強自己貨品價格競爭力呀嘛，同埋印銀紙谷內需

李生RIP
李生向美帝投降啦, 唔係的話佢連英國同加拿大的資產, 投資都會開始出現問題啦. 英語系國家到最後, 只會向同樣英語系國家靠攏, 唔會護住李生的.
就算唔向美帝投降都好, 最少都要同中共劃清界線.

遲D英, 加歸隊後, 李生喺當地的投資肯定會開始出事. 澳洲一早就拒絕佐李生, 所以冇呢個問題.

冥幣又比機會師父狗沖返去入貨
師父呢排運動量一定好足

李飛飛呢隻共諜, 走去審查柒侵o既tweet, 呢鑊佢有排受

google家陣都一身屎, 堅壁清野時間, 幫支共delete comment, 用乜柒AI bug, 有排佢受

全部都係鬼，侵侵都幾慘，打中國又要捉鬼

黐線啦，侵侵佢平時 9up 太多，今次都係

只不過 twitter 淨係針對侵侵先出 fact check 唔公道喳，佢哋一係唔好出，一係就對世界各政要都出 fact check

如果佢哋有出 who、中共嘅 fact check，今次侵係冇位入嘅

都有問題, 糧食支共唔夠, 另外係入口原料, 例如電子零件, 貶值太多成本上漲, 美金找數, 屌米o個的未被制裁, 冥幣弱成本會增加

另外係借落o既美元債, 以前係冥幣強, 美元息口低借落, 他日打算冥幣兌美元還息還本, 家陣o甘就比多好多冥幣, 當然支共可能唔還柒就, 又立法充公外國公司資產, 睇o黎冇錢還搵藉口

冇架啦，呢啲野一定係trade off, 邊有得贏哂。係睇佢而家需要乜野。佢而家最需要就係谷起內需，消耗返自己產能，就一定要貶值。咁進口零件嗰啲就唔柒理架啦，咪拉上補下囉

Youtube AI Program性黨, 冇理由只係批評支共就deleted comment, 批評美國,台灣一o的問題都冇

瞓醒教，起身刷牙，搬兩箱萬里望，開一打藍妹，睇世界大戰

明天一醒來，世界就不一樣了，我們都自由了

支共媒體一唔小心又自爆, 廣州1000萬人口, o甘計得十零日糧, 如果打個五折, 幾日貨仔

Solomon:I said it before when @hkpoliceforce cops arrest 85,000 Americans working & living in Hong Kong and I am representing, we will kick out 369,548 Chinese students in the U.S. & Chinese Amb. to the U.S.

班狗成功爭取美國趕哂啲支國人走

唔會啦，有九百萬人可以食草，d 糧草留俾領導

今日PS4國行正式鎖區

仲以為嗰九百萬係糧食嚟添

差唔多時候個糧倉就會着火

華生你突破左盲點

國防機密

POMPEO: REPORTED TO CONGRESS THAT HONG KONG IS NO LONGER AUTONOMOUS FROM CHINA

英國工黨：已去信藍韜文要求BNO平權

唔好講國防機密，呢張被大陸網文認為同二戰勝利日水兵錫護士既「武漢之吻」都變左偷情男女秘密斷正。

一百萬人圈養住個九百萬人食草，冇矛盾

完了吧，如無意外

終於黎到呢一日，真心覺得解脫。

過埋先慶祝

留名聽日熔斷

香港關係法

同感

呢幾日真喺好有亡國感

ain't over 'til it's over

敵人都是由內部瓦解的
所以而家關鍵人物，係燒山

首先撤退係沽空機構, muddy water o個類, 中間商賣o野去支境o既冇得撈, 大灣區樓盤死得

bloomberg 隻字用得好，the u.s has certified hong kong is no longer politically autonomous from china

唔知要用幾耐時間去到師父8500嘅目標價呢

搵老懵董帶領香港再出發, 都聞到棺材香, 果然變成香o左再出發

帶領香港返去打魚

按照 HKHRDA，Pompeo 要向國會匯報，但制裁決定係侵侵帶官員發板，直接落 order，定要再過會？

如果要侵批的話應該食得屎

有得FIGHT

落實個下
無論係取消香港關係法/制裁應該都要侵侵發版?
但係Pompeo 向國會匯報得無理由侵唔知/agree

第一次見

如果共和兩黨都有呢個共識，唔到佢唔拍板，除非佢唔想連任

共和

Solomon 話香港人可以 expect，Pompeo 會建議中港兩地都要有人被制裁，兼取消香港關係法

睇一次笑一次

千里之行始於斯。我期望大破後有大立。唔好咁快諗解脫

通常收左d後生仔ct有野都會留定位比佢做手術1-2星期內

最緊要做晒d mri scan之後，醫生可以睇到語言區同活動神經區距離差幾遠，可以幫助術中切盡d (safety margin)

麵神術後好番，請你飲咖啡

清係咪會睇到邊個patient叫CK楊

希望香港唔會落得如斯下場

見過麵神真身

爆mri 期，100% confirmed

最記得佢講左句"扑街la"

唔可以接觸佢呀！

應該係有情報

終於真係endgame了. 香港就此死一次吧
香港唔死, 中共係唔會滅亡的.
之後就香港人就係求存之戰了.

老美乜都知 但唔知會爆肺炎 仲唔知要戴口罩

黨好愛面子

驚佢挾高個市一陣粉飾太平，好似前幾日咁

諗起以前啲做淡慘過做雞嘅日子

結果挾高比機會基金走資

照睇關係法既條文
係侵侵一個話事
依家未必係最終收皮
侵侵可以俾吓觀察期既玩法
不過聽日都散硬

其實都好急
趕喺兩隻大野逃去香港上巿前打爆香港
美國話俾小支支聽
哩啲小聰明係走唔出我五指山

紐約時報 美帝考慮對香港出口等同支那。加關稅

我估都會慢慢走，一下走會崩盤

依家一手cash，呢個位唔夠膽做淡

情報, 早喺5月頭美帝就知道中共會出國安法, 撕毀一國兩制承諾.
所以等人大通過佐國安法後, 就照人權法報告落鑊, 制裁中港官員. 甚至取消香港-美國關係法, 正式公告世界一國兩制已死. 跟住英國會開始做嘢, 配合美帝出組合拳.

而家開始香港人最重要的就係保命, 可以離開香港就儘快離開. 預計呢度會以極快的速度"新疆化". 不論黃藍, 最壞的下場就係通通"再教育". 因為你哋全部係"香港人".

夜期反應唔係好大，6月應該會係今日低位，明日高位。

呢啲時候通常班支那佬走得最快沽得最狼

"Wolf worries"非浪得虛名

黨睇穿港人港樓情意結

睇死你地唔會走

遲下接管，所有高職位只準大陸人做(好似而家香港中資銀行咁）

睇怕真係會再教育

希望今次美國黎真，攬炒（由市民到官嘅直系親屬）